橫掂都犯法，驚撚你多一條蒙面法咩?

比人打，中兩槍都入暴動罪

唔通你條蒙面法會判死刑?

立法禁止犯法的人犯法 咁大守法就唔洗立法

*大家